股災嚟架咩? 暫時身邊完全無乜人話自己輸得廿

因為事實上輸得甘係唔會同你講

你篇巴乙己潮文

我all in 7500賺好多wor

「你一定又在股市蝕大錢了！」巴菲特睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你入了oxy，蝕到仆街。」巴菲特便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「投資不能算蝕……投資！……投資者的事，能算蝕麼？」接連便是難懂的話，什麼「價值投資」，什麼「別人恐懼我貪婪」之類，引得連登仔都鬨笑起來：交易所內外充滿了快活的空氣。

正股驚閪咩